(又係坡猴）林榮基畀人淋紅油單嘢係猩加坡人指使

抵佢哋肺炎爆到七彩

我都估唔到佢哋咁仆街

sg7成人係hokkien

walao

我懷念香港班fucking people佢哋都有份

懷疑

係咪啊
坡狗點解要搞銅鑼灣書店
對佢哋有咩好處

好潮

玻狗真係世界第一

仆街

揸新加坡護照大陸人有幾奇

移坡大陸人好似係

台灣警方講⋯ 係新加坡籍中國人做

唔係坡猴？佢揸monkeypore passport 就係monkey la

Agger

Monkeypore 冇vetting先批？

渣美藉大把話自己係中國人

坡狗好多福建廣東人。仲要藍到黑

係 同chinada 一樣

其實而家爆嘅都係外勞多
即係印度同其他東南亞國家嘅人種
真monkey好似冇話中好多

新加坡政府管唔好自己d狗，即係佢既問題啦

但全部unlinked

Exactly

呢個好似係之後網上恐嚇佢嘅人

Money talks.